# README #
ID para teste do App: 1398805403772645

site com um arquivo para a importação da SDK Android: http://www.devmedia.com.br/integrando-aplicacoes-android-com-o-facebook/27567

git clone //endereço que o bitbucket informa para clonar

 //para baixar todo o projeto
 
 //ao baixar o repositório "superdiarista", no esclipse informar que o WorkSpace é o diretório "nome do projeto"
 
 //executar o git bash com os "git status", "git add" e etc dentro do repositório "superdiarista"

git status
//para ver se algo está diferente

git add --all
//para atualizar os arquivos que estão local

git commit -m 'texto'
//para incluir o comentario

git push origin master
//para enviar o novo projeto